發現左一個 1 秒跑 1 km 嘅方法

10000 = 10000
10k = 1m
10km=1mm
1km=0.1mm

Ok

你䏲下醫生好啲

我小三已經知啦

笑撚到我肚痛

兩個都要睇醫生

仆街啦你
講蝗語

青山代表？ 贏硬啦你

屌你呢D假膠就麻煩你擺喺創意台啦

準備緊出論文

其實1km=1*(10^3)*(10^-3)

1km=1

利申 我跑得快過小明

但係我講既野句句屬實
唔存在創意成份
放係創意台會唔會比人檢舉嫁